[砌puzzle]1000pcs 高達-最初之實戰

永遠最容易，整好外框先
跟住分顏色

跟住主體

主體開始無從入手，開始搞下天個堆白色同地下

開始搞把劍d 粉红色

尾段

完成